講自殺 Joyner Lucas首I’m sorry真係世界級

啲詞中到應一應

冇人聽 sad

Heavy - linkin park

好沉重

條友係咁同logic互beef